[幫佢大外宣] 大陸指出美國將死於武漢肺炎的屍體製成人肉漢堡包，人肉熱狗

微信文章平均閱讀量達到170萬的公眾號「至道學宮」，近日被指因為「過度反美」遭騰訊官方封號處理。

在其最近一篇微信文章《瀕死：美國沉沒》中，「至道學宮」稱美國隱瞞新冠肺炎的死亡人數，還說「美國把這些屍體做成了凍肉」、「美國人吃人肉是傳統」，引起極大爭議。

據美國約翰斯・霍普金斯大學發布的即時統計數據顯示，截至5月25日中午，美國新冠肺炎確診個案累計增至1,643,449宗，死亡個案累計有97,722宗。但在公眾號「至道學宮」的文章中，作者「白雲先生」估計美國目前至少有1500萬新冠肺炎患者，病亡人數「保守估計超過100萬」。

文章又質疑美國處理屍體的能力，指其不可能在火葬場燒屍，也不是用「萬人坑」埋屍，而是把屍體做成「凍肉」：「非常有可能的猜測是，美國把這些屍體，做成了凍肉，把它充作牛肉豬肉，或者其他的什麼肉，或者加工成熟肉，或者搞成人肉漢堡包，人肉熱狗，給其他的美國人吃掉了……吃人肉，既能解決經濟危機食物短缺的問題，也能解決屍體處理的問題，可謂是一舉兩得。」

文章引起網民熱議，許多人認為「至道學宮」是在造謠：「你可以反美，但不可以反智」、「感覺是類邪教形式的自媒體」、「怎麼會有這樣癔症般狂想文字呢？」。但網上流傳的一張截圖顯示，該文章讚賞（喜歡作者）的人數為753人，按照系統默認最低數額每人5元（人民幣．下同）計算，這篇文章的收入至少也有三四千元。

而上述文章發表後，「至道學宮」遭到微信封號，其公眾號顯示，「由用戶投訴並經平台審核，涉嫌發布不實信息，帳號已被停止使用」。「至道學宮」官網周日（24日）則發公告稱，「遭水軍大規模投訴，微信公眾號暫時被封」。

據內媒《新京報》報道，在此之前，這個公眾號還有一篇代表性文章，講美國和中國對抗「必然慘敗」。文章指，因為中美之間有時差，中國比美國12小時，這樣中國導彈可以打到美國，而美國導彈注定永遠打不到中國。

據內媒《新京報》報道，在此之前，這個公眾號還有一篇代表性文章，講美國和中國對抗「必然慘敗」。文章指，因為中美之間有時差，中國比美國12小時，這樣中國導彈可以打到美國，而美國導彈注定永遠打不到中國。

有冇腦？

個時間線想點....

蘋果都有報導

至道學宮曾在一篇文章中將外國人稱為「紅毛鬼」，還自稱「龍族」，還稱諸如《刺針》與《科學》等國際科學期刊是間諜機構、「火箭的技術原型就是中國古代的穿天猴」、「學英語讓人變傻」等，至道學宮都曾在網民間引起熱議。

雖然至道學宮微信被封，但微博仍在運作，將延續其影響力。中國4月公眾號原創榜單排名中，「至道學宮」的影響力評價指數位列榜首，文章平均閱讀量達到170萬以上，有網民根據其文章的閱讀量推測，其粉絲應該在數百萬至1,000萬之間。有網民更將至道學宮起底，這個被稱為「自媒體邪教」的至道學宮長期一直造謠時事、杜撰歷史，煽動民族情緒，根據內地商業登記查冊網站「企查查」發現，背後註冊公司為江蘇禹錫玄圭建築規劃設計有限公司，主要經營業務為建築工程，園林綠化，室內裝潢等，至道學宮實際控制人為姚玉翔，並同時持有同道養生、同道讀書、至道學宮、白雲先生、韜略學院等商標。

目前至道學宮仍在建議讀者添加微信個人賬號，以方便直接收到最新文章。不少網民在其微博貼文留言稱要繼續舉報投訴，至道學宮則回嗆對方是「水軍坑的蟲子」、「下水道裏的蟲子」、「水軍狗」。

推

唔差在播埋伊波拉病毒啦係咪

親，有思想的人都在這裡

屌你老味
將支那人嘅傳統屈落人度
英文兩腳羊點講呀

譯俾美國人睇

反美可以 唔好反智

係咪睇得太多黃秋生

post 去比 Solomon yue

寫果個實做慣做熟

係咪專登架

「中國的時間比美國早一天
所以可以早一天比美國發射導彈」
天佬阿 時間停止術咩

天阿好撚核突阿
打飛機打到咩logic都冇

仲要有個専屬名叫「超時空戰術」
超乜撚時乜撚空阿

老老實實係咪假膠黎

偉大的習大大有咩做唔到，
金正恩都登陸到太陽，習大大將時間停止簡直係easy汁

睇完覺得支那應該有食到武肺人肉

講食人點夠支那人黎呀 文革大把人食人

幫佢大外宣，等外國人認清大陸一直散播不實消息，完全無邏輯可言，點荒謬都會照做假

向外宣稱武漢肺炎唔會人傳人就係咁樣害死全世界

換個國家名就清晰晒
Hidden message

Time travel

同超人係咁圍住地球飛可以穿梭時空差唔多

睇到射導彈 我覺得係

可能習小學生係讀者來

武漢肺炎啲屍體

去咗火神山食品加工廠

再整做外賣 經美豚賣返畀支那人？

支那正式回歸神功護體年代

中國人屈人咩通常自己有做

低級紅 = 高級黑

睇完都覺得係反串支那
而家呢篇就串支那食人肉

得支那人自己先會信

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

推上Twitter

完全北韓吹水法
你唔好話習近平條J長過武廣高鐵關心全國婦女

大陸做呢d我一定信，美國......

我都係
睇完反而覺得係支那自己食人肉...

係咪曲

on9 美國人返緊工個陣你地支那人仲訓緊覺呀

義和團

sd比所羅門笑下

文革哥陣呼咪食過
老一輩可能教埋你點食

恰鳩我？

唔好再推依個啦

明顯高級黑

曲到圓

今晚幫你宣，宜家幫手呼籲多D人黎lunchtime 和你Sing先

笑鳩大人個口

應該調番轉呀嘛

正想講呢句

笑死

呢啲group梗係唔好report la
多呢啲group存在大陸就多啲人弱智

玩到咁大

明明食人肉先係共產黨傳統
文革鬥撚死人 仲要煮撚埋嚟食

講緊支那你自己

大鑊了
佢地咁話人
一定自己做緊

正呀，Tweet 啦

懷疑係所謂高級黑

講的野 傻的都唔會信

如果個編輯係香港出生 一定係連登痴線佬

支那人真係咁諗架
唔好用正常人思維去諗佢地

利害了～支那已經研發咗穿越時空方法

科學發現

難分真與假
如果係香港，九成都係假膠黎，但支那人八成真心兩成假膠，唔識分

千祈唔好食美國牛肉

會出現呢一種論述嘅原因

係因為幾十年前嘅支國人真係做過丫嘛

三面紅旗、大躍進、易子而吃

有咁嘅歷史咪用咁嘅口吻指責美國人囉

幫佢傳出去

呢啲似蟈情多啲播.....果然係打手 睇黎武漢金拱門相當有嫌疑

快啲放上twitter俾美國人睇

有無英文版

佢地反美都係反緊智佢地所謂無民主，其實都係得佢同北韓

佢地好似19世紀清朝又將西方視為四夷其實係要多場鴉片戰爭先打得醒佢地

應該係高級黑

同義和團有咩分別

外乜鬼宣又唔係官方講
呢啲垃圾自high媒體連中國人都恥笑
外國人最多咪好似睇地平論咁當笑話

個邏輯係咪假設兩個喺同一日同一時間射導彈 喺時差之下可以早美國12個鐘發射？

好勁

狗：我哋食海底撈！

幫佢twitter

美國會糧食短缺？ 年年多到要傾倒
你估支那咩 肉都無得食

時差

似乎係將支那現時嘅景況講出黎

熱狗

文革 笑而不語

駁唔到

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

美國d糧多到要賣出去
洗似中共呢個全球最大糧食進口國驚冇野食

好意思笑人 唔講下文革？

做咩將自己個秘方咁大聲講出嚟

高級黑
屈大陸佬弱智
送彈藥俾美國人

國際線TWITTER幫下大中國手, 推!!!

係
千祈唔好買黎食
留番畀我地就ok

Chinese netizens' new views on US pandemic are that US funeral services are overwhelmed by the deaths from covid 19 so they resort to eating the corpse to clear the bodies. This is Chinese people. Very genuine Chinese thoughts

假膠咪濃

比所羅門笑下都好

條友幫手推動加速主義？

CLS

007入子彈 007保護網
我反彈你個反彈

特登上左網搵，時空導彈係假膠黎

痴撚線

即係只有中國人去到美國，而美國人注定去唔到中國

擔心下大陸叫外賣啲料邊度嚟好過啦

大撚把封閉智商既人會相信

CABLE都有講

個作者睇太多時間停止AV,上哂腦

支那人邊有智慧

火影入面既飛雷神之術/神威原來係參考強国

push

好想send比藍屍老母
睇佢反應

食人係中國傳統習俗 （商朝開始就係咁）

係多到好似中東啲石油咁，要控制產量，唔係生產太多個價會跌，又賣唔哂變壞，農民賺少咗錢。

你話做狗糧或者其他動物嘅飼料都算啦，仲要話俾人食。

人血熱狗

笑到仆地

你老尾 你話大陸人搵啲人肉去整黑心臘腸我就信

人地美國都唔缺肉,係你中國有非洲豬瘟先缺肉,所以.....

而家先嚟ban

有人信呀？
食人肉

習大大3歲識揸車

十幾歲喺梁家河孭幾噸嘢不換肩

陳雲d friend ?

其實係唔係幾美國轉做中國就係佢想講既野，但因為講中國會比人拉，所以講美國

on99

中國陳雲

嗱！美國佬
大家約定一個時間，一齊㩒掣，唔准提早發射！

係咪反串嚟

魯迅 狂人日記

on lun 9 lol

成班連登仔唔識睇曲線

Push la
Twitter 見

//就像西方的動物妓院，搜搜新聞是真有的...
屌佢哋啲fact check都係喺自家啲飛機場度搵料，怪唔得覺得高人一等喇

唔知中國大躍進果時啲人食咩肉

乜嘢「英文是中文的變體，shop就是ShangPu商舖轉換而成」啲friend嚟

高級黑低級紅

「中國的時間比美國早一天
所以可以早一天比美國發射導彈」

我真係有聽過親戚講類似既野
大概係中國比美國時間早一日 所以好多野都可以先過美國知。。。
例如武漢肺炎爆發 中國早過美國十幾個鐘知 所以爭取到時間做野

你以為係廢話冇人信 但點知真係有咁既思維既人

咁又係，講燒屍效率邊度有中国咁強。

咩呀，向天射枝導彈，地球自轉完跌落嚟咪可以擊中美國

笑到抽筋

完美示範「忽上腦」

支那人先諗到嘅新豬肉

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

原來支那係咁處理武肺死者 大家千神唔好食支那凍肉 可以係人肉

譯做英文幫小粉紅宣傳

佢係咪講緊支那自己，食人肉，係文革嗰陣見到。

非洲叉燒包

北韓

諗起北韓要夜晚登陸太陽
因為凍啲

教大家一個中共密碼: 攞自己做過嘅事誣衊人哋
e.g.反對外國勢力插手 => 自己有插手外國事務
呢篇點解讀，交畀大家做個練習

推this

小學mk文

推廣去其他國家就岩架啦

pussh

荷里活恐怖片題材

佢地覺得呢d事好正常
支那日日發生緊

依個例子唔太好
中國官方出手處理左

呢段可以出論文了，史上最大科學發現。時差較後嘅永遠做嘢會慢時差較前嘅幾拍，GMT+11果d國家應該幾屈機吓

龍族

其實有冇可能係高級黑擺到明撩事鬥非等d小粉紅出事
唔睇時間線個段完全係反諷

中國係靠糧食輸入嘅大國
早排又有蝗災，又俾外國夾佢糧倉
糧食通脹又上升左

其實當中國諗到美國會整成凍肉再人食人....中國自己應該有咁做過

夜晚登錄太陽支那版？

通常自己做開嘅嘢就會覺得人哋都有做

支那話人做，即係佢地自己有做

其實美國豬牛肉出品多到掉